跪求天水圍改衫黃店

有無人知道天水圍有無邊間改衫係黃店

連登唔係好多大西北人架咩

好難知佢黃唔黃

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔通改衫無黃店

有一間，但係黃大仙